[先下一城]歐超盃冠軍曼聯瘋狂慶祝區!!!!

死垃圾蝗狗 歐聯冠軍又咪比我地屌打

人唔笑狗都吠啦 睇下鍠用咩人先啦

上半場差c朗同拉莫斯就fullteam咪又係比曼贏一球

ON撚9 贏就系贏啦 理得你用咩人牙

睇下曼聯邊個入波先啦
lin 咁既質素都入到賤種波

咪系 歐超盃呢d歐洲大賽出新仔自己拎黎柒

三個a 隊 比馬思牙撚

簡單講 大家既正選都俾對方後備屌打
只係賤種一個半場多正選d

Up what呀ching.....
呢個唔係歐超盃黎
垃圾友賽國冠盃黎

牙維原來有睇波 班友仲話搵唔到你

聖基亞😎

都唔知佢做乜閪

班皇狗唔教訓下唔得

收到風你捱到3點45就訓左

屌你老味玩踢爆

自己踢爆自己